有冇人試過發夢笑醒咗

發埋啲戇鳩又九唔搭八嘅夢
之後笑到醒咗
男朋友俾我嚇親
話我笑得好奸 係咁扮我

試過一次 好撚毒..
夢見同心儀對象拍拖
笑得好開心跟住醒咗
但係醒咗之後就想喊出黎

絲打你仲kick過我

我都試過，但我sip住係嘴側邊，跟住溶左一半

我都有試過笑醒 仲要拍住手笑醒左
夢入面夢見我best fd唔知講左乜野笑話比我聽
我笑到gap gap聲
醒既時候 對手仲舉緊係半空拍緊

利申：成日發開口夢 有時會夢遊